{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 빌라코지풀빌라"
    },
    "text": "ピョンホバンに位置するヴィラコージープールヴィラは、心地よい感性に満ちた休息空間です。 全客室から清平湖の美しい風景をお楽しみいただけます。 また、暖かい室内温水プールと、どう撮っても人生ショットスポットであるインフィニティプールをご利用いただけます。 車両破損、貴重品紛失、安全事故に対する責任は宿泊客にありますし、個人炊事道具や鳥類の調理は禁止されます。 客室情報としては、ヒノキ湯の利用可能客室である402号とぬるま湯の全客室、保有客室である101号、102号と402号があります。 利用時間と利用服装は制限がなく、ヒノキ湯を利用する場合、個人入浴剤の使用が不可能で、ぬるま湯プールの利用は80,000ウォンで事前予約が必要です。 また、インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットとの入室はできません。 ヴィラコージーは建物内に屋外プールであるインフィニティプールを保有しており、利用時間は18:00までです。 水着やラッシュガードを着てご利用いただけます。 ヴィラコージーは駐車場と無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器を備えています。 チェックインは18時以降に可能で、チェックアウトはレイトチェックアウトできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヴィラコージープールヴィラはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヴィラコージープールヴィラはピョンホバンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヴィラコージープールヴィラからは何の風景を楽しむことができますか？",
            "answer": "ヴィラコージープールヴィラからは清平湖の美しい風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヴィラコージープールヴィラではどのようなプールを利用することができますか？",
            "answer": "ヴィラコージープールヴィラでは暖かい室内温水プールとインフィニティプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヴィラコージープールヴィラのインフィニティプールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ヴィラコージープールヴィラのインフィニティプールは18:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヴィラコージープールヴィラで利用できる客室はどのような種類がありますか？",
            "answer": "ヴィラコージープールヴィラで利用できる客室はヒノキ湯の利用可能客室である402号とぬるま湯の全客室、保有客室である101号、102号と402号があります。"
        },
        {
            "question": "ヴィラコージープールヴィラで利用する場合のヒノキ湯の利用条件はありますか？",
            "answer": "ヴィラコージープールヴィラでヒノキ湯を利用する場合、個人入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ヴィラコージープールヴィラでぬるま湯プールを利用する場合、事前予約は必要ですか？",
            "answer": "ヴィラコージープールヴィラでぬるま湯プールを利用する場合、80,000ウォンで事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ヴィラコージープールヴィラでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "ヴィラコージープールヴィラでは無料Wi-Fiが提供されており、インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヴィラコージープールヴィラでペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ヴィラコージープールヴィラではペットとの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ヴィラコージープールヴィラのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ヴィラコージープールヴィラのチェックインは18時以降に可能で、レイトチェックアウトはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 580
    }
}